中學時期未J過女同學既根本唔係真男人

唔講屌過，因為呢度係連登，毒撚佔左唔少部分，屌到學生妹呢個任務對佢地嚟講太harsh

女miss唔提唔係因為唔重要，但唔係每個人都有個靚女Miss Lee教英文，但每一個學生哥都一定J過身邊既女同學

諗下青春期血氣方剛，啱啱對性開始有興趣既啟蒙時期，同女仔既接觸就多左一份對性既好奇，掂到手仔、挨近左聞到護髮素既香味、見到學生妹既bra形同波路若隱若現

果時既我真係可以就咁諗住呢啲觸覺同感受，用念力打一百次J都仲射得出

可惜人大左，咩都試過，反而對性開始麻木，睇AV幾大波幾靚女又長腿都毫無感覺，因為唔係第一次，大腦一早慣哂

就好似初戀一樣，人生第一次J女同學，通常都唔係自己女神，而係果個有啲可愛幾好身材，同你耍花槍互串既女仔，佢吸引你，但又未去到上神枱，仲有巴打講過果種尋晚J完佢今日又見到佢既果種罪惡感，真係世界級，令到成個經驗又尷尬又興奮

呢種青春，已經唔會再有，愛情既複雜同埋社會既黑暗已經將性既單純同埋美好徹底掩蓋，明明廿幾歲但對住女人既裸體都只係機械式咁扯旗，果種諗到某個人郁啲就硬既感覺已經一去不復返

男校

學生妹真係世界級
皮膚 白色胸圍仔 素顏 天真 校服
入左大學既囡已經無左嗰陣味道

白色校裙透Bra帶

第一句已笑

男校啊屌你老母

留名睇小學幻稚園

靚女miss lee

新潮文？

剩係j過 miss

寫得好正

女miss女同學 中學必J

中學妹仲未識自己小心
特別多倒奶睇

見到又唔知提唔提佢走光
通常都係望到飽先講，就可以自己獨享唔比其他男仔裝到

倒奶喎 點敢同佢講 同佢講左咪啫係自爆自己睇到晒

同佢之間既小秘密
記得我提完佢 個女仔問我有冇睇到 我笑笑口唔答 佢就紅都臉哂
青春

該死的快樂

重記得讀緊小六,
坐最後果排,
有個女同學,
會撥起裙先座低,
成日睇到佢底褲

讀文科班超正
日日都ff 唔同女同學
成個月都未輪到一圈

嗰陣有一半都係恐龍
不過有幾個好撚正又大波此情不再了

唉屌

屌你老母根本就冇女同學

我仲記得中一個陣有個同班同學
佢偷左一個女同學張學生相返去對住佢打飛機